# novel

- title: 極星から零れた少女
- title_zh: 從極星飄落的少女
- author: 七沢またり
- source: http://ncode.syosetu.com/n4468cs/
- cover: https://wikiwiki.jp/roleplay2/?plugin=attach&refer=%E3%83%A6%E3%82%A4%E3%83%A1%EF%BC%9D%EF%BC%B3%EF%BC%9D%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%B0%E3%83%AC%E3%82%A4%E3%83%91%E3%82%BB%E3%83%AB&openfile=1210492967302.png
- publisher: syosetu
- date: 2016-07-24T19:40:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 極星から零れた少女

## preface


```
从极星飘落的少女  

被什么尖锐的东西所刺痛的少女取回了感觉。周围净是如同粘稠的污泥一样的黑暗。在这闭锁的世界中，射入一缕赤色之光之时，少女总算睁开了眼睛。从奇妙的红鸟那里收下紫色的球体时，少女内在中的两份记忆混合了。  

少女的目标，是要活完被预测的六十年寿命。但是因为想要度过充实的每一天，所以总是投身于各种各样的事情当中。因为很贫弱所以也不得不锻炼身体。这是一个匆忙过活系少女顽强而吵闹地生存的故事。

何か鋭いものに突かれる痛みで少女は感覚を取り戻した。粘りつく汚泥のような暗闇。その閉じた世界に一筋の赤い光が差し込んだとき、少女はようやく目を覚ました。赤い奇妙な鳥から紫色の球体を渡されたとき、少女の中で二つの記憶が混ざり合う。


少女の目標は、六十年と予測している寿命を全うする事です。でも充実した日々を送りたいのでいろいろと首を突っ込みます。貧弱なので身体も鍛えなければいけません。生き急ぎ系少女が強くたくましく騒がしく生きていく物語です。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- 女主人公
- 残酷な描写あり
- 生き急ぎ系

# contribute

- 倾听の翅膀
- 黑426
- 布枝道123
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 704398

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n4468cs&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [从极星飘落的少女吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%BB%8E%E6%9E%81%E6%98%9F%E9%A3%98%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%B0%91%E5%A5%B3&ie=utf-8&tp=0 "从极星飘落的少女")
- [未知的阿倾交流地吧](https://tieba.baidu.com/p/4436799954?pn=1)
- 
